[有圖]點解大陸野硬係有陣柒味？

Emma Watson 拍埋去都柒左

啲人key上去？
第1張成個背景板咁

成浸味

簡體字新細明體

第一張還可以
第二張真係成陣味出哂黎

好似d二大六東歐幾百蚊站台係大陸搵食d鬼佬鬼妹

簡體字就固然係柒
但係遮住D字都會覺得成張圖柒
強國既影相/PS功架居然可以凌駕emma watson既美態

唯二者之故。

字體：筆觸粗放，線條生硬，字形過大，字距過密。

用色：大紅大紫，鮮黃豔綠，披金戴銀，驚心動魄。

總結：經年貧乏，一朝暴發。

我都以為係但原來真係係上海

笑死我講得勁中

係好撚柒

字體問題

華特迪士尼大劇院

中文字的問題，真係無論繁簡都係上唔到大場面。所有嘢都係應該只能用英文先得！

第二張遮左字都好柒

祖國

好撚肉酸

人種問題，香港人同台灣人唔會咁樣擺幾個大紅色字係果位

你依家係咪對抗祖國

攝影師都柒啦直頭

因為字體+簡體

用標楷體好睇少少

迪士尼都要用

漢字唔柒，只係大陸式排版柒

係影相定後制問題

覺唔覺大陸麵包蛋糕朱古力都有陣味....講唔出咩味但就係好大陸

的確上用簡體已經有一陣味
但最柒係個比例
個人影到咁撚細
個背景比例又同個人一樣
個主題到底係個人定背景

字又要放到正中間
一睇就個大陸佬整
如果係花木蘭都冇咁柒
但你宣傳緊西方嘢
都唔撚識轉吓個諗法
不過唔緊要，錢是中央的

成team 人炒晒佢啦
媽...

可能大陸人覺得好威威好靚

相都唔識影喇⋯ 強國人

搞到蠟像館咁

仲有d所謂火腿，簡直狗也不屌

媽呀好柒呀

屌笑死我變左大陸人樣

玩命試依d

原來唔係YOUR FACE YOUR FATE

毒撚有救 搵幾隻簡體字放背後都變靚仔

大陸真係0創意頭腦

0負皮

唔係變靚仔 係可以瀨落背景到姐

因為現今大陸欠缺文化底蘊, 啲設計總不免落俗, 如果係日本設計一定好得多

紅色簡體

點解disney會容許咁柒既構圖

啲樓梯級嘅所有部件顔色質地都一模一樣冇啲細節位冇質感，成舊野好似起工廠啱啱出貨咁，啱啱拆左泡泡紙仲有陣膠味
一拎條木質雕花樓梯或者希獵嗰種大理石紋泊埋去對比下就明